港台為左保護香討同bk竟然擺連登上台

痴線架 將連登同tg擺埋同一個level 講
完全當香討 bk冇到

連登只係condom 你知我知單眼佬都知
為左香港 做一次喇 唉

求幫推！
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！